成日有人話有班人被公司迫一定要去拮鼻，連登有冇人真係因為咁而驗左？

係咪俾公司迫就冇得偷雞

佢要你交啲咩
拮鼻有檢測report出架咩